瘦就瘦啦 乜撚野精實姐

班瘦撚日鳩日都話自己身材精實
摸落去乜都冇就梗係實啦
骨黎架嘛
人唔笑狗都吠啦
同d肥婆話自己豐滿有咩分別
唔好自己呃自己啦